// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Rani membeli 3 bungkus permen. Setiap bungkus berisi 9 permen. Jumlah seluruh permen rani adalah ...",
    answer: "27 Permen",
    options: [
      "25 Permen",
      "27 Permen",
      "30 Permen",
      "32 Permen"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Pak Budi membeli 5 1/2 lusin pensil. Seluruh pensil tersebut akan dibagikan kepada beberapa muridnya. Setiap anak mendapat 1/6 lusin. Berapa anak yang mendapatkan pensil?",
    answer: "33 Pensil",
    options: [
      "30 Pensil",
      "31 Pensil",
      "32 Pensil",
      "33 Pensil"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Firyal membeli pita di Toko Pak Eno sepanjang 5 meter. Pita tersebut akan dipotong-potong dengan ukuran yang sama panjang. Setiap potongan panjangnya adalah 1/5 meter. Berapa banyak potongan pita tersebut?",
    answer: "25",
    options: [
      "20",
      "25",
      "30",
      "35"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Seorang pedagang membeli gula sebanyak 20 kg. Gula itu selanjutnya akan dibungkus ke dalam plastik-plastik kecil. Setiap plastik kecil berisi 1 1/4 kg. Berapa banyak plastik kecil yang dibutuhkan pedagang tersebut?",
    answer: "16",
    options: [
      "13",
      "16",
      "19",
      "21"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Persediaan beras Ibu saat ini adalah 21 kg. Setiap hari Ibu menghabiskan beras untuk memasak sebanyak 3/4 kg. Berapa hari persediaan beras Ibu akan habis?",
    answer: "28",
    options: [
      "25",
      "28",
      "31",
      "35"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Sebuah mobil pick up akan mengangkut pasir sebanyak 7 ton. Setiap kali angkut, mobil hanya mampu membawa 2 1/3 kuintal pasir. Berapa kali mobil pick up tersebut dapat mengangkut semua pasir?",
    answer: "3",
    options: [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Ibu mempunyai susu 1 1/5 liter. susu tersebut akan dimasukkan ke dalam gelas. Setiap gelas berisi 1/5 liter. Berapa gelas yang dibutuhkan Ibu?",
    answer: "6",
    options: [
      "3",
      "4",
      "5",
      "6"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "Siti memiliki pita 3/4 meter, sedangkan Beni memiliki pita 7/8 meter. Jika pita mereka disambung, maka panjang maksimal hasil pita sambungan adalah â€¦ meter.",
    answer: "1 5/8",
    options: [
      "5/8",
      "10/8",
      "1 5/8",
      "1 1/8"
    ]
  },
    {
    numb: 9,
    question: "Pada penimbangan bayi di posyandu diperoleh data berikut. Berat Aira 26/4 kg, berat Meyza 27/5 kg, dan berat Zaskia 23/4 kg. Tentukan berat ketiga bayi tersebut!",
    answer: "17 13/20",
    options: [
      "17 3/20",
      "17 13/20",
      "13/20",
      "3/20"
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "Adi memiliki sebuah benang layangan yang panjangnya 51/2 . setelah itu adi membeli banang lagi yang pajagnya 20 meter. Berapa jumlah benang adi saat ini?",
    answer: "25 1/2",
    options: [
      "25 1/2",
      "25 1/3",
      "25 1/4",
      "25 1/5"
    ]
  },
  
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];